知道左4葉贏，５等份動畫仲出黎有咩意義？

根本唔係３９已經冇睇既意思

唔俾突然有新想法？
一條蟲有嘢要講

劇透扑

動畫唔改結局冇睇既必要